仲用緊IOS 10 升唔到IOS 12 點搞？

一路用緊10.0.1 宜家升唔到IOS12 係咪玩完

升你個系統阿 67

iOS同OSX識分未
up左部mac先

屌 係wor 自膠

柒左 抵屌